有冇FW Gundam Converge 同好？

小弟先貼為敬，特別鐘意獨角🤣🤣🤣